蚑那狗欺凌香港同學對策三步曲

1: 預防
所有香港學生家長定期問自己小朋友有冇俾蚑那同學欺凌

2: 起底
如果真係出現被欺凌，請香港學生/家長盡力起底，最好有相、名、出沒地點
有錢嘅，可以搵定打手
窮嘅，可以放欺凌者資料上網/某啲解決問題專用嘅telegram group

3: 解決
埋伏欺凌者，然後解決問題
有錢嘅，搵到打手就可以幫你
窮嘅，你只能等待義務制裁者幫你

被欺凌好多小學生嚟
講個字頭都驚到唔敢出聲啦
仲要求佢地主動求助好難

所以要由家長做起
要確保欺凌者受到應得制裁
嚴重嘅，就算死刑制裁都冇問題

最好都係自己人組織下，FD底互照

對班支那狗俾教訓唔得

炸蜢仔